白登批評為「劊子手」 普京：祝你健康

美國總統拜登16日接受美國廣播公司（ABC）訪問時，稱被控謀殺反對派領袖納瓦尼（Alexei Navalny）的俄羅斯總統普廷為「劊子手」，對此普廷18日回應，他希望現在78歲的拜登能夠健康，並強調他的祝福不是在開玩笑，也不帶諷刺。

普京大帝

即係明示, 普京有情報知道拜登唔健康?

笑死

美國歷史上，喺庚子年上任嘅總統，冇一個有好下場

究竟發生咩事

美國歷史上，喺庚子年上任嘅總統，全部都係未做完任期就死先

普京：你死我都未死呀

我都諗起呢張gif